有無手足同我一樣TOTALLY NO MOOD TO 9UP IN LIHKG？

呢個地方真係無吸引力

樓豬好波

講真架

90後理想討論區

豬腦蛇幾時教禾kick ball

我不嬲唔識9up

who are u

始終都係牙joe好....

PM我傾時間地點

咁YOU又係WHO呀

豬蛇都唔識就唔好衝出黎柒啦新仔

特西好波

樓豬超好波🤗

90後不會9up 人力資源主管稱不能接受

Yes

得你明白

Oli姐好波

yes

Ching 好波

Oli姐😂😂😂